德州總檢察長宣布 調查美科技巨頭

14號，德州總檢察長帕克斯頓宣布，對硅谷科技公司的內容審查政策進行調查。

帕克斯頓的辦公室要求臉書、推特、蘋果、亞馬遜和谷歌等大型科技巨頭，提供有關審查保守派言論，以及封殺應用程序Parler的相關信息。帕克斯頓說，多年來，這些大型公司一直在社交媒體上採取噤聲制政策，最近幾個月情況變得越來越糟糕，上週更採取史無前例的歧視性行動，封殺了川普總統的帳戶。

帕克斯頓質疑，大型科技公司對保守派言論的打壓，是否違法了憲法第一修正案，他將利用民事調查要求，迫使這些公司出示他們關於內容管制政策的文件，以便於確定是否存在系統性的歧視政策。

正
就係無Msft

德州真係

天地有正氣，德州電鋸鋸科企

又係德州

big tech 就真係systemic discrimination啦
BLM d systemic racism過主啦

因為冇搞社交平台所以查唔到佢

LinkedIn

姐係佢地要搬HQ去FL

自膠
可能LinkedIn影響力唔夠大，好似孽瘤咁